Ze had veel hint gehad van meneer Knightley en sommigen uit haar eigen hart, wat betreft haar tekort - maar geen was gelijk om de overtuiging tegen te gaan van zijn erg onaangenaam zijn, - tijdverspilling - vermoeiende vrouwen - en alle gruwel van het gevaar in te vallen met het tweederangs en de derde klas van Highbury, die hen voor altijd aanriep, en daarom ze kwam zelden bij hen in de buurt.
